有冇黃牙醫介紹?

自細就好驚洗牙洗到成口血，但係公司保險有得CLAIM牙科又唔想蝕俾佢
各位巴絲有冇港九嘅好手勢牙醫推介洗下牙？

同問，新界都得

梁家榮牙醫
北角渣華道108號商業中心1901室
手勢好，我第一次洗牙就係去佢度
我二十幾年第一次洗牙都唔多痛
黃到非常，光復香港，時代革命貼墻

用和你pay，一search就有
黃色icon = 黃店

旺角 嚴達明

仲支黃到金

仲友黃到金

唔該咁多位巴打，聽日打去BOOK 先

幾多錢？

500